馬賽曲係勇武前線既軍歌！

《馬賽曲》（法語：La Marseillaise）是法國國歌，又譯名《馬賽進行曲》

前進，祖國兒女，快奮起，
光榮的一天等著你！
你看暴君正在對著我們
舉起染滿鮮血的旗！(兩遍)
聽見沒有？兇殘的士兵
嗥叫在我們國土上，
他們衝到你身邊，
殺死你的妻子和兒郎。

副歌
武裝起來，同胞，
把隊伍組織好！
前進！前進！
用骯髒的血
做肥田的糞料！

面對黑警既衝擊時可以壯膽，大家快啲學識佢！

今次真係同到法國黃背心connect !!!

連結法國黃背心！